二0二0年來講，Kpop睇女生係睇三個。

素嬉，寧寧，子彈May，係咁多。

見異思遷
唉

寧寧

ok..

寧寧準備接棒做爆房ling
符合民情...

有素嬉無胤卿？💔

朴彩英 Rosé 同 로제

識睇係睇呢四個，
崔叡娜 金采源 金玟周 曺柔理
不服來辯

你食開屎?

她們不是屎，是寶

all g

屌你老母圖都無?

所有我愛過嘅女人我都係大能力去愛。

7-11..

李彩演 李彩領 李彩燕

得子彈may見得下人

我都係睇三個

Jennie、Lisa、Jisoo

果然是雞蟲🚬

素嬉too underappre-唔識串，要畀這個小妮子shine下。

all c（柯屎）。

三題答中一題對你嚟講算合格。

我畀錢等佢地有得享受我姐。

係我誤會你🚬

may5c